屌奶星，意大利嚟緊喺歐洲國家盃分組賽真係玩鳩晒

由於羅馬係A組嘅主辦城市之一，所以頭先晉級嘅意大利已經自動入咗A組。但唔知UEFA係咪玩嘢，編撚咗巴庫做A組另一個主辦城市，加埋亞塞拜疆都已經99%出局（要北馬其頓、科索沃同亞美尼亞後來居上喺外圍賽分組直接出線，亞塞拜疆先可以入到附加賽階段，到時仲要贏埋格魯吉亞同埋白羅斯or盧森堡先入到決賽週），即係意大利三場都有主場優勢，而其他三隊都要飛到鳩咁遠踢另外兩場分組賽

屌你老母超過三千公里，一個唔好彩你係Pot 3，即係外圍賽Group runners-up ranked 3–8嘅話，抽入呢組就要喺巴庫踢完第一場（13 Jun），之後再飛去羅馬同意大利踢（17 Jun），再飛返去巴庫踢第三場（21 Jun）

其他分組兩個主辦城市嘅距離：
B組：聖彼得堡、哥本哈根（1149 KM)

C組：阿姆斯特丹、布加勒斯特（1789 KM）

D組：倫敦、格拉斯哥（543 KM）（？？？）

E組：畢爾包、都柏林（1146 KM）

F組：慕尼克、布達佩斯（562 KM）（...）

屌你老味編個比賽都編到咁撚樣，UEFA執柒咗去啦

樓主仲詳細過意大利歷史學家條撚樣收皮啦

我撐牙奶

諗到咁多個國家一齊搞果個真係天才

故事未撚完，4強前所有比賽都會喺唔同城市踢，A組出線嘅隊要飛去嘅城市又係特別古靈精怪
A組首名一路晉級嘅比賽城市：倫敦（27 Jun）>慕尼克（3 Jul）>倫敦（7 Jul）

基本上係一隊一周三賽嘅倫敦球隊，歐洲賽要作客拜仁嘅輕鬆版，因為十六強同八強之間有六日空檔

但如果你不幸地唔可以喺A組首名出線，嗰隊波要面對嘅飛行路線......
A組次名一路晉級嘅比賽城市：阿姆斯特丹（27 Jun）>巴庫（4 Jul）>倫敦（8 Jul）（7607 KM）

超過7600 KM嘅飛行距離，差唔多係地球圓周嘅5份之1

如果你係外圍賽Pot 3嘅隊，我真係恭喜你喇，分組賽飛撚咗超過6200公里，一個唔好彩要次名出線嘅，又要先喺巴庫飛去阿姆斯特丹（3632 KM，係啊仲長撚飛去羅馬啊，不過有7日空檔），之後再夾埋飛成7600公里先到倫敦踢四強，假如仲有力踢兼贏到十六強同八強嘅話

咁如果第三名出線又點呢？
A組最佳第三名一路晉級嘅比賽城市：布加勒斯特（29 Jun）>聖彼得堡（3 Jul）>倫敦（7 Jul）（3847 KM）

或者
畢爾包（28 Jun）>慕尼克（3 Jul）>倫敦（7 Jul）（2166 KM）

又或者
格拉斯哥（30 Jun）>羅馬（4 Jul）>倫敦（8 Jul）（3391 KM）

三條path得中間畢爾包路線望落好似輕鬆少少，其他都過3000公里。如果你最後一場係喺巴庫踢嘅話
布加勒斯特路線：

Total：5844 KM
畢爾包路線：

Total：6484 KM
格拉斯哥路線：

Total：7620 KM

Pot 3嘅隊，真係求神拜佛唔好抽中A組啊，真係望到都屎忽痛

都係一屆啫

冇錯字
一定係copy

最大問題就係巴庫

吊啦既庫咪最大問題，歐霸要我廠同車仔飛到遠睇，機票又冇酒店又冇

樓主被邊個hack左？

咁邊隊六隊呀

冇打錯字
篇文可能係copy & paste

Mixik

未到星期二wor

歷屆係得一個國家主辦?
點解今屆咁多國家嘅?

渣著中共春袋嘅核彈，同我推爆佢

仲有冇保方?

唔一定一個國家主辦
都有合辦嘅例子
例如零零年就係荷蘭比利時

最大問題而家增加到廿四隊
無國家想/有能力主辦晒

其實唔係,我覺得件事有陰謀,本身得土耳其申辦呢屆,但又同時申辦2020奧運,而土耳其因為政局,多次申辦歐國已經失敗。
咁今次得土耳其申辦,而UEFA又唔想比佢地搞,於是就叫土耳其專心搞奧運,然後增加主辦國數目去到13個國家(比利時因為起球場起得慢,拎到主辦權後WITHDRAW左

P牌仔想做大台

原來7個reply就叫做共識

米25

咪拎榮華兄同意大利狗比啦

WHO

樓主勁野其實而家歐洲經濟差，啲國家諗縮數咪黎個歐盟一齊搞嘅歐國杯，結果就搞到上面所講咁痴線。2000年果屆荷比兩國都叫近交通方便，你而家搞到由西歐飛到東歐咁做乜9。倒不如將每組分翻係唔同國家打，A組係英格蘭，B組係意大利打仲好

竟然冇打錯字

痴能線
乜撚安排來

隊隊都攰撚死

當然佢義上講得好好聽係歐國盃60週年所以玩全歐合辦
其實成個plan最大問題都係巴庫
點解唔巴庫聖彼得堡同組

咁比利時搭荷蘭其實都好集中 兩個國家喺隔離又細
安德衛普同鹿特丹嘅距離仲短過香港去廣州

又同埋08年12年都係雙主辦國

巴庫係咪閪地方嚟上次霸氣盃決賽飛都賣唔哂就係因為巴庫太難去，今次仲比佢主辦？

阿塞拜彊
嚴厲來講根本就唔撚屬歐洲

樓主唔做地理學家曬哂

佢真係

係呀，不過佢地一黎08、12兩屆嘅主辦國都係痴埋（瑞奧、波烏），加埋分組賽唔洗飛黎飛去打（A組係波蘭、B組係烏克蘭之類），就冇上述咁嘅問題。所以唔知點解歐足聯今次會咁鳩。其實最好就小組賽擺係小國打，淘汰賽就比啲基建好嘅大國負責，齊齊賺錢。

其實長篇大論係冇問題
反而係短標題短內容呢啲打得快po得快易出錯

仲要時差問題搞到場波當地時間夜晚11點開波

歐國盃60周年

都幾撚on9
我覺得有球員會唔想踢扮傷

踢完可以直落宵夜

呢個我都諗唔明
佢話編城市分組係根據國家足球實力同交通等因素黎分

08年 瑞士同奧地利 兩個國家個面積同距離都係十分細
12年波蘭烏克蘭就比較大

阿塞拜疆係土耳其隻狗黎

阿塞拜疆其實比左幾多錢uefa

euro 愈黎愈濕鳩
上屆24隊，連第三名都可以出線
觀賞性好低

我諗除咗得足總班高層自high，球員、球迷、電視台都應該覺得好撚煩

荷蘭同比利時仲細

不過今次成個歐洲搞
真係痴q終

冇最佳第三名，牙朗就捧唔到盃架喇，尊重啦

唔止謝sir，連er er er sir都……

仲要過埋呢輪應該可以正式宣布佢出局，史上第一隊出局嘅主辦國

意大利本身喺A組已經有莫大優勢攞小組首名，當佢小組首名出線後......
我要改一改topic，係「屌奶星，意大利嚟緊喺歐洲國家盃真係玩鳩晒」

至於點解如果亞塞拜疆入唔到決賽週後意大利會三埸分組賽都係主場，UEFA都有指引講明

咁而家係咪即係俄佬直入B組

係

抽中左布達佩斯既波飛
想睇意大利好似都幾唔順路

DOLLAR龍馬

布達佩斯得F組同十六強C組首名對D/E/F組嘅第三名

我係16強呀
6月28
C組應該係咩隊？

都未抽籤點知不過如無意外就應該有荷蘭，C組另一個主辦國羅馬尼亞出線就抆水啲

睇唔明,索性skip去結論啦

結論係意大利有個教授同我講場運動我地就輸喇，大家唔想輸嘅就快撚啲將呢粒核彈炸落中共春袋度，我要呢個post一個鐘內上熱門

romania唔係冇機會
佢地仲有場直接打瑞典爭出線

都係西班牙話事

同埋羅馬尼亞要打挪威，上場佢地打和

不過我慣咗剩兩場先研究出線機會

睇埋呢兩日局勢應該明朗化
而家4/24出咗線
踢下聽日應該多2-3隊搞掂

呢輪得返烏克蘭、愛爾蘭同法國有機會提早出線

屌那星
我唔知你地有無買飛睇歐國盃
我就買左三場意大利分組
而家睇到晒三場主場好開心
但一上番uefa想睇番資料
無那那要我入passpor明明之前已經搞好晒
如果唔係點買飛

點知唔只香港
連台灣都無撚埋
有買飛既巴打快d睇睇

真核彈

樓主咁好閒情分析埋呢D嘢

唔通喺度同班玩過兩鋪AOC就當自己戰爭大師嘅小朋友傾戰術咩

樓主部 mac book仲有冇俾人掉走

謝謝

佢地畀盡玩過lol

好25
成個月都冇波睇點入場

傻閪傑狗冇得吠會痴線架，有撚得佢

手足Jer力好強

不過一班淨係識恰弱智嘅Kidchild又點識咩叫同理心，佢地啲玩具俾人無啦啦整爛咗喊著問老母攞錢買返就得啦，又點會明

關你啲淨係識恰弱智嘅Kidchild撚事咩，定一話係你整爛架？

姐係買邊隊W

諗諗下瞓身意大利冠軍真係有得諗

講緊後備

屌你呃正評嘅

原來漏咗西班牙

支持榮ching

睇完 之後覺得樓主好得閒

On9 UEFA
上季歐霸已經俾人屌到仆街

我唔駛X人